個個屌曬鬼，但係照返工

香港人，係咪有人拎住把槍指住你返工？
到左今時今日，你仲相信個垃圾政府有得救？
個個都係咁，唔通你又跟住咁？
返工姐唔洗搵條命博阿？
唉，雖然我都知道有部分人係手停口停
但係，當你知道個社會病態到咁既時候
你係咪仲繼續病落去？

香港人，幾時先識醒阿？
香港人，幾時先識反抗？

我真係好灰，因為淨係識上連登叫春而做唔到任何野
屌你老母

番到公司未

做得政府狗官 驚閪你屌鳩佢咩 鍵盤港豬 唔係以為自己打幾隻字會好有威力呀 ? 團結 ? 咩嚟

你都識講手停口停啦
咁重反抗啲咩